一人一個經典高登甜故

我先 二家姐

jeng

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

你間大學有難仲回味甜故？！去幫手la

小弟仲讀緊中學

小朋友讀邊間

收皮啦屌你老母